{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Ma olen ilus ja värviline. Mul on hea lõhn. Kes ma olen?","hints":[{"text":"✨ Mõnel on ilus värv."},{"text":"👃 Mul on hea lõhn."},{"text":"🌱 Kasvan maast välja."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Ma olen väike ja roheline. Kasvan puu küljes. Sügisel kukun maha. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Olen puu küljes."},{"text":"💚 Olen tihti roheline."},{"text":"🌬️ Sügisel tuul võtab mind."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Ma olen suur ja pikk. Mul on tugev tüvi. Linnud istuvad minu okstel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"⬆️ Ma olen pikk."},{"text":"🪵 Mul on kõva tüvi."},{"text":"🐦 Linnud elavad minus."}],"options":[{"label":"Tool","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Ma kasvan maa peal. Olen roheline vaip. Saab minu peal mängida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🟢 Olen roheline."},{"text":"🏞️ Katame maad."},{"text":"🏃‍♀️ Saab minu peal joosta."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Muru","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma olen taevas suur ja kollane. Aitan taimedel kasvada. Annan sooja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Olen taevas."},{"text":"🔥 Annan sooja."},{"text":"🪴 Aitan taimi kasvada."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen valge. Sa jood mind tassist. Kes ma olen?","hints":[{"text":"✨ Ma olen valge jook."},{"text":"🤔 Lehmad annavad seda."},{"text":"👂 Lapsed joovad mind tugevaks saamiseks."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Mahl","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFE0B2","category":"food","icon":"🍎"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen kollane ja pikk. Sa pead mind koorima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"✨ Mul on pehme sisu."},{"text":"🤔 Ahvid armastavad mind."},{"text":"👋 Sa saad mind koorida."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2DFDB","category":"food","icon":"🍎"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen punane või roheline. Ma olen ümmargune. Kes ma olen?","hints":[{"text":"✨ Ma kasvan puu otsas."},{"text":"🤔 Mind saab ka mahlaks teha."},{"text":"😋 Sa saad mind hammustada."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Õun","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE1BEE7","category":"food","icon":"🍎"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen oranž. Jänesed armastavad mind süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"✨ Ma olen krõmpsuv."},{"text":"🤔 Ma kasvan maa sees."},{"text":"👍 Ma olen piklik kuju."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Piprakaun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC5E1A5","category":"food","icon":"🍎"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen pehme. Sa saad minust võileibu teha. Kes ma olen?","hints":[{"text":"✨ Ma olen tavaliselt pruun või valge."},{"text":"🤔 Kokad teevad seda."},{"text":"😋 Sa võid mind röstida."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Küpsis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF8BBD0","category":"food","icon":"🍎"}}]}